由女性角度睇許志安

其實我自己都係過來人，我嘗試代入許志安的角色自白下：
其實錯不再我囉，sammi貴人事忙，又要忙住準備演唱會，一大堆廣告/活動，平時根本就唔夠時間係屋企。我都係男人，個個男人都想老婆可以陪多d自己，錫自己多d架啦，但sammi根本冇盡到老婆既義務我今次都唔算係出軌丫，我地一齊咁耐其實已經冇晒愛情， 更何況呀，今次係心穎主動，又唔係我主動，最多算係“被出軌”，我都唔想架 再講丫，我又唔係貪錢既男人，我真係寧願老婆接小d jobs, 陪多d自己囉
總之啦，其實我都只不過係一個“被老婆冷落，缺乏安全感“ 既小男人，好多朋友都話我deserve better！其實大家可以分開冷靜下，各自各move on, 可能對大家仲好
不過如果真係離婚，身家膳養費記得要分足俾我

9唔搭8

戇鳩當有趣？

打咁大段字出黎原來只係浪費其它人既時間。